fps 越黎越低

一開始打機個陣例如lol
fps都可以去到70-110
但依加長期係40-60之間跳黎跳去

Ps 手提電腦
想問下係咪有咩問題

1

2

可前過熱降頻

可以試下渣86

想問下我部x1 carbon打lol lag 係咪正常？
電源開高效能
gaming 入面開嗰啲全部都係低畫質
但都係lag，係咪關網速事？得個10幾mbps
我係得閒先玩下，但唔想lag

應該唔會過熱
有野吹住

應該係因為冇獨立顯示卡

講明d
唔係玩玩下跌落去
依加係一開就咁低

又唔知你裝過乜，又唔知你閒置系統狀況
求其貼個spec，其實幾難幫到你
我淨諗到少量可能原因：
第一，背景服務太多，粒u頂唔順
第二，電源mode較左做省電
第三，Nvidia驅動設定問題
極端情況，中毒

Check下溫度先

上次我更新完驅動直程低到lag

邊到禁到出黎睇